%@Titre: Antilles -- 1996
\begin{myenumerate}
\item Calculer $A$ et $B$. On donnera les résultats sous la forme la plus simple possible.
\[A=\frac13\times4+\frac76\kern1cm B=\frac25\times\frac34-\frac2{1-\dfrac{\strut2}7}\]
\item Développer et donner le résultat sous la forme $a+b\sqrt5$ où $a$ et $b$ sont des entiers relatifs \[C=2\times\left(3-2\sqrt5\right)^2\]
\end{myenumerate}